屌你老味仲唔向南韓發紅色旅遊警告

2015年南韓MERS爆左9x單，777就做野，而家武漢肺炎成5xx單都唔發，係咪驚發左既話俾人問點解唔發黑色旅遊警告俾中共。

唔發紅色好多旅遊保險冇得陪。

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街